覺唔覺曾偉雄出嚟講嘢係落緊盧偉聰面？

都已經走咗啦，重去評論警隊做法，即係話盧偉聰唔掂啫，曾偉雄作為前一哥，根本唔應該出嚟講嘢，畢竟已經退咗落嚟，咁樣好似有啲干涉到警隊嘅內部事務，而家咁樣出嚟講一講叉隻手埋嚟，作為現任一哥嘅盧偉聰都唔知點落台，搞到班細嘅究竟應該聽前一哥講好呀，定係聽現任一哥好呢，班細嘅都會覺得盧偉聰好廢柴好冇用啦，我係盧偉聰都覺得自己冇面

所以曾偉雄出嚟講嘢，我乜都聽唔到睇唔到，剩係見到盧偉聰作為一哥成隻縮頭烏龜咁

前一哥好似老豆教仔咁

呀，其實重諗起一句，咩「你哋冇做錯到」

禿鷹仲要話點解要道歉

佢地係咪唔同派系架?
想做另一個人上台咋?

警隊都有仙制

好囂張

當年雨革曾偉雄咪又係好似隻烏龜咁潛咗一排水無出嚟
學人俾意見

隔代一哥，下一個會同佢一樣鷹派
有傳好大機會係鄧炳強
睇佢氣場同幫開槍女警打氣
流出開會對話
可能比禿鷹更強硬

我幫自己立緊威
做俾中共睇

因為要上聯合國

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

好明顯係以前都受好多委屈, 依家得閒出黎踩兩腳唶, 小事啦

仲有李明逵，兩個好似兜巴煎落盧偉聰度

佢出黎講嘢仲係鼻向天
想知佢屋企人係乜 睇下佢經歷過d乜
定又係外國護照所以可以無限鳩噏

唔好以為退左休就冇事
可以亂講嘢

佢咁樣反而顯得盧偉聰嘅無能同冇料到

咁盧偉聰算係咩派？龜派？

特警成隔代欽點佢
兩個都咁soft

小心d
好似想推晒責任俾一哥
到時佢落台應該好多淺黄做返港豬
我地仲要追究黑警濫權個問題